[PORT佢] 呢條片居然賣廣告

佢整條咁嘅片都算，仲要賣廣告
垃圾及誤導性內容PORT！

push